細時唔讀書，大時讀番書

個腦突然叮一聲嗌我去讀番書
老老柒柒OU有咩科係最易讀
如果又有女就梗係仲好

一於就讀樓上果科

幾歲？

份工坐監, 係入面自修讀下書都唔錯

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

讀社工咯一係

你想講讀返書定讀番書？
差好遠喎